外國撚買thinkpad L系列定E系列好

我都知T, X, P好好 係香港我都係用開呢三個系列
點知帶出國個部HP壞撚左 而家急住去官網或Amazon買部thinkpad
L13定E14好
Mon size 就差唔多 但呢兩個系列我都冇乜點用過 以前公司用過下L系列咁
我見而家呢兩部都輕左好多 不過呢邊 L同 E=香港既X 咁撚貴
大家有冇推薦

Vostro
Latitude